擺睇荷里活，擺用Twitter，擺睇Youtube !!!!!!

經歷左Trump大選, 似乎黃絲又多左好多野要擺

五毛依家連字都唔識多隻

罷

罷啊傻閪

網絡大三擺